[光復]上水有蝗搞學校，仲話要報晒啲良心老師上教育局2

上個POST推唔郁 黎多次

垃圾hkg報，請先report

事源呢間學校有手足係門口呼籲罷課，奈何蝗卵太多，亦吸引左班自稱蝗母。

呢加班蝗母同籃屍放左間學校上籃屍page，仲揚言要清算老師，報上教育局向老師施壓。

手足，係咪應該幫幫忙，同班蝗母講驚就咪撚出街，最緊要驚班良心老師比人清算。

係時候要幫班老師手，佢地處於一個被人渣住個春袋既時候

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

求幫推

推

推11

手動一推

手動推

努力推

不停推

保老師 滅蝗禍

光復上水

大北人表示好想幫

PISH

鳳溪廖萬石堂
鳳溪一中
鳳溪二中
都係極左
而家有十幾個舊生係度都算係咁

D蝗太多，難得老師有心，真係想幫幫手

人手上熱門

要抗爭 先推POST

廖萬石我母校

Push

9.06 7:30pm 遮打 反濫暴

9.07 1:00pm 機場見

9.08 2:00pm 美國駐港澳領事館

9.06 7:30pm
遮打 反濫暴

9.07 1:00pm 機場見

9.08 2:00pm
美國駐港澳領事館

組隊滅蟲？

炒曬D老師，同殺校有咩分別?

想

所以要救

係時候教下班小蝗呢到係邊個主場啦

鳳溪雙非名校

有咩可以做？老師們有無話想我地點做？即管出聲

老師無講 但我收到風舊生想做返啲野

蝗就返大灣區啦

唔知幾時又有黑衫伏雙非

有我文嘉軒一日，冇人可以搞萬石護旗手